{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051624",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60121&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주풍경펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、全客室がオーシャンビューを鑑賞できるところです。 また、ペンションの前には海水浴場があり、便利に海辺で休息を楽しむことができます。 周辺にはカンポ海水浴場やナジョン海水浴場、文武大王陵など、様々な観光地があり、様々なアクティビティを楽しむことができます。 入室は午後5時から、退室は午前11時です。 ペンション内では無料Wi-Fiの利用が可能であり、全客室禁煙です。 駐車可能であり、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場は無料で利用できますが、状況によって利用が制限される場合があります。 バーベキュー施設もあり、ご利用の際には炭やグリルをご利用いただけます。 人数を超過した場合、入室できませんので、ご注意ください。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 火災危険物質は客室内では使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では無料Wi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能であり、無料で利用できますが、状況によって制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭やグリルはご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションの人数を超過した場合、入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはカンポ海水浴場やナジョン海水浴場、文武大王陵など、様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの画像は実際と異なることもありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合もありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 398
    }
}